[多圖]未食晚飯既慎入

狗都唔撚想屌

戇鳩鳩生勾勾

普通野

唔驚你

好嘔心

隊長有咩勁野請指教

你驚主人架啫

啲三文魚
劣質到咁點放入口

呢間真心劣 佢唔係日式野，韓燒黎

依d狗糧係邊度揾

要叮過先食

唔好講了

隔離post有人話呀媽攞左d壽司去焗，加芝士
個樣好似好正

啲壽司

條頸有事都慎入